
\begin{infoswithheader}[title={Organisation du cahier},color=white,size=28pt]
   \begin{vierge}[titre={Descriptif d'une séance}] 
   	  \section*{Questions flashs}
    Cette partie est à effectuer avec un smartphone, une tablette ou un ordinateur, à partir du QR Code proposé.
    Chaque épreuve est chronométrée, elle dure 5 minutes.\\
    \textbf{Elle doit se réaliser absolument sans brouillon, ni calculatrice, ni cours sous les yeux.}
    \section*{Les exercices}
  
    \hypertarget{legendeTableau}{Nous} proposons des exercices classiques, sur des notions indiquées au début de chaque séance.
  Ces exercices, à rédiger sur feuille , de façon autonome, permettent de s'auto-évaluer. Cette auto-évaluation indiquera à l'élève s'il doit, après un certain temps, recommencer ces exercices.\\
  Une grille d'auto-évaluation est à disposition de l'élève dans chaque séance avec la même légende, indiqué comme dans cet exemple ci-dessous.\\
  
  \begin{minipage}{0.35\linewidth}
  	\begin{tblr}[expand=\@history]{%
  			width=\linewidth,%
  			colspec={*{5}{X[c,1]}},%
  			hlines,vlines,%
  			row{odd}={BleuCoopmaths!30},%
  			row{1}={bg=BleuCoopmaths,fg=white},%
  			rows={font=\footnotesize\bfseries},%
  		}%
  		Ex.  & A & B & C & D \\%
  		Ex.1 &   &   &   &   \\%
  		Ex.2 &   &   &   &   \\%
  		Ex.3 &   &   &   &   \\%
  		Ex.4 &   &   &   &   \\%
  		Ex.5 &   &   &   &   \\%
  	\end{tblr}%   
  \end{minipage}
  \begin{minipage}{0.10\linewidth}
  	\hspace*{1cm}
  \end{minipage}
  \begin{minipage}{0.55\linewidth}
  	\begin{enumerate}[label=\textcolor{BleuCoopmaths}{\bfseries\Alph*.}]\small
  		\item J'ai réussi cet exercice sans l'aide de la correction.
  		\item J'ai eu besoin de la correction pour rectifier une petite erreur.
  		\item J'ai eu besoin de la correction pour reprendre une partie importante de mon travail.
  		\item J'ai eu besoin de la correction pour démarrer et comprendre la consigne.
  	\end{enumerate}
  \end{minipage} \\\\
  
  Le QR Code, dans chaque exercice, donne accès à la correction détaillée et au renouvellement possible de la question avec d'autres valeurs.

    \section*{Le test}
   
    Il s'agit d'un test interactif à effectuer en ligne pour valider les notions abordées dans la séance. Une note sur 10 permet de se positionner. Il est possible de renouveler ce test avec d'autres données.
    \section*{Pour s'amuser un peu}
  
    Nous proposons en fin de chaque séance une énigme, un problème de recherche, pour les curieux.
  
  \end{vierge}


 
\end{infoswithheader}